<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='no'?>
<Animek>
 <anime>
  <animeID>1</animeID>
  <animeNev>Jin Xiu Wei Yang</animeNev>
  <nezem>1</nezem>
  <reszek>62</reszek>
  <megjegyzes>26 https://www.sorozat-barat.club/video/search?s=pr&amp;seriesid=4876</megjegyzes>
  <tartalom>...</tartalom>
 </anime>
 <anime>
  <animeID>2</animeID>
  <animeNev>Love o2o</animeNev>
  <nezem>0</nezem>
  <reszek>30</reszek>
  <megjegyzes>30</megjegyzes>
  <tartalom>Női főszereplőnk az informatikusnak tanuló, szép Bei Wei Wei egy számítógépes játék megszállottja, melyben a férfi játékosokat megszégyenítő teljesítményt nyújt. Férfi főszereplőnk Xiao Nai, aki szintén játékfüggő, játékfejlesztőnek is készül Wei Wei-hez hasonlóan, de emellett a kosárlabdában és az úszásban is kiváló - és nem utolsó sorban igen jóképű. Kettejük kapcsolata egy játékbeli házassági ajánlattal kezdődik.
A sorozat egy része a valós világban játszódik, egy másik része pedig a játékban.


[hchttps://www.sorozat-barat.club/video/series/4673/Love_o2o_online_sorozat/01_evad]Letőltés[/a]


Saját vélemény:
Nem volt rossz, mivel egyáltalán nem volt telenovella. A párocska végig együtt volt benne, de egészen végig nem veszekedtek, pedig többen megvádolták a fiú előtt a csajt, hogy megcsalja őt (téves vád volt), a fiú pedig azt mondta ezekre a vádakra, hogy ő hisz a barátnőjének.
</tartalom>
 </anime>
 <anime>
  <animeID>3</animeID>
  <animeNev>Li ji Zhuan (King's Woman)</animeNev>
  <nezem>1</nezem>
  <reszek>43</reszek>
  <megjegyzes>8</megjegyzes>
  <tartalom>[h=https://www.sorozat-barat.club/video/series/5790/The_Kings_Woman_online_sorozat/01_evad]Felirat[/h]-----</tartalom>
 </anime>
 <anime>
  <animeID>4</animeID>
  <animeNev>Yukryongi Nareusya (Six Flying Dragons) </animeNev>
  <nezem>1</nezem>
  <reszek>50</reszek>
  <megjegyzes>1</megjegyzes>
  <tartalom>ix Flying Dragons
Műfaj: történelmi, politikai
Részek száma: 50
Dátum: 2015 - 2016
Csatorna: SBS

Ismertető: Goryeo dinasztiában vagyunk, ahol a helyzet nem túl fényes. A nép éhezik, adók százait hajtják be rajtuk, japán kalózok fenyegetik és rabolják ki őket, s ha ez még nem lenne elég, a király becsülete és hatalma már csak a nevében rejlik, semmi többen. Hogy véget vessenek a nép szenvedésének, a hatalmi játékoknak, a hivatalnokok álnok játékainak, 'hat repülő sárkány' összefog, hogy egy új országot, egy új rendszert hozzanak létre. És íme a hat sárkányunk: A nemes Lee Bang Won és édesapja, Lee Seong Gye, aki tábornok. Az árva Boon Yi és bátyja, Dang Sae, aki legendás harcossá válik. Jeong Do Jeon, aki tudósként az alapja mindennek, és végül de nem utolsó sorban Moo Hyul, aki bár nem túl okos, mégis remek harcos, és nagy álma, hogy egyszer mindenki megismerje a nevét. 

Vélemény: Még a tavaly eldöntöttem, hogy megnézek egy hosszú sorozatot, s végül emelett döntöttem, s lám, jobban nem is választhattam volna. Ha röviden és tömören kellene összefoglalnom, akkor csak annyit tudnék mondani, hogy egy ízig vérig történelmi sorozat, ami olyan volt, mintha egy történelem könyvet néznék, megspékelve pár remek harccal, csodálatos ruhákkal és néha egy-egy romantikus pillanattal. Ez lett az egyik kedvenc történelmi sorozatom.
Csodálatos volt nézni, ahogyan az a sok ember összefog, harcol és álmodik azért, hogy megváltoztassák a világot, hogy segítsenek a gyengéken. De ami még szebb volt az egészben, hogy a sorozat tökéletesen megmutatta azt, hogy nem olyan szép és kellemes dolog ez, rengeteg vért kell ontani azért, hogy elérjék azt amit akarnak. Arról nem is beszélve, hogy azért, hogy ezt a nemes célt elérjék, talán a legjobb barátukkal, családukkal kell szembeforduljanak.
A sorozat sok évet ölel fel, gyerekkori színészekkel kezdjük, mindent szépen megalapoznak, hogy mi miért történik, hogy ki mit és miért csinál. Különösen tetszett, ahogyan a karakterek fejlődtek, no meg ahogy egymás ellen fordultak. Nagyon valósághű, fájdalmas, izgalmas, megható de ugyanakkor idegesítő is volt. A sok év elteltével azt is világossá tették számunkra, hogy nem olyan könnyű megváltoztatni egy egész országot és az emberek gondolkodásmódját.
Szóval igen, sztoriban nagyon helyén volt a sorozat, eszméletlen érdekes és izgalmas volt, persze annak, aki szereti a politikai filmeket. A ruhák csodálatosak voltak, a helyszín szintén. Egyes jelenek pedig annyira gyönyörűen voltak megcsinálva, hogy nem győztem újra és újra megnézni őket, no meg letölteni mindet. A harcok is borzasztó jól voltak megoldva, látszik az egészen a rengeteg munka, gyakorlás és kitartás, fogadni merek a színészek vért izzadtak egyes jeleneteknél.
Azonban, hogy az egekbe ne magasztaljam, ennek a sorozatnak is vannak apró hibái. Egyrészt volt pár felesleges párbeszéd, amit én szívem szerint kihagytam volna. A másik pedig, hogy néha indokolatlanul lassan beszéltek a karakterek, s azt vettem észre, hogy egyes jeleneteket felgyorsítva nézek. Ezek apró hibák, sokat nem rontanak a sorozat minőségén. Azt gondolná az ember, minél hosszabb egy sorozat annál több mindent tud elmondani róla.
Pedig meglepő módon nem így van. Ez tipikusan olyan sorozat volt, amit nem lehet leírni, vagy elmondani, hogy mennyire tetszett. Egyszerűen csak meg kell nézni. Mindenkinek, abszolút mindenkinek ajánlom, mert nagyon fontos mondanivalók és értékek vannak az egész sorozatban, amit néha jó feleleveníteni, nehogy elfeledkezzünk róluk ebben a kegyetlen világban. A Six Flying Dragons egy gyönyörűen megalkotott, hihetetlen színészekkel és karakterekkel teli izgalmas, megható és érdekes történet, ami ráveszi az embert arra, hogy néha elgondolkojon a világon.

Zene: A történelmi sorozatoktól megszokhattuk, hogy a soundtrack mindig átlagon felüli, itt sem volt másképp. A zenéket pedig mind imádtam, csodálatosak és megindítóak voltak, a kedvencem a Muiiya lett, ami tökéletesen tükrözi az egész sorozat forradalmi szellemét. A teljes albumot letöltöttem.

Szereplők: És akkor dobpergést, lássuk a csodálatos főhősöket külön külön.
Yoo Ah In - Lee Bang Won: Egy olyan fiú, aki nem tud tétlenül ülni és nem beleszólni a dolgokba. Egyértelműen ő volt a főhősök között is a főfőhős, aki rengeteget változik a sorozatban, s aki látta az tudja, hogy nem épp jó irányban. Becsvággyal teli, és elismerésre vágyó férfiként nőtt fel, aki szembefordul a saját mesterével és családjával. Lee Bang Won-t úgy gondolom egyrészt meg lehetett érteni, még ha nem is volt mindig túl szép amit tett. S ez is nagy előnye a sorozatnak, hogy nem makulátlan főhőst kaptunk. Már az elején úgy gondoltam, hogy ha valaki király lesz ebben a sorozatban, annak muszáj neki lennie, hisz hihetetlen okos, ravasz, de ugyanakkor rendes is, remek és erőskezű uralkodó válhatna belőle. Amit ez a pasi itt csinált, az valami leírhatatlan, nagyon boldog vagyok, hogy megnyerte idén a PaekSang díjat, mint legjobb férfi főszereplő. 
Kim Myung Min - Jeong Do Jeon: Ő volt az megalapozója és a megálmodója mindennek. Hihetetlennek tartom, hogy nem csak álmodott az egészről, hogy 'milyen jó lenne', hanem tett is érte, nem is keveset. Persze volt néha, hogy nem egészen értettem vele egyet, sőt, néha még haragudtam is rá. Ettől függetlenül egy kimagasló személyiség, aki eldöntötte, hogy szebb hellyé teszi a világot, mert ami körülötte történik, az már elviselhetetlen. A végén ugye el kell a nézőnek is döntenie, hogy melyik oldalra áll, s szerintem ez meglehetősen nehéz volt, főleg úgy, hogy nem egy két emberről van szó. De Lee Bang Won akarata nálam lekörözte őt, de legfőképp azért, mert haragudtam rá amiatt, amit a fiúnak mondott (aki látta, tudja miről beszélek). A színésszel először találkoztam, de leellenőriztem, és már több sorozata is a listámon van, szóval hamarosan bővebb véleményt írhatok róla.
Shin Se Kyung - Boon Yi: Egy szegény lány, akinek a vérében van a vezetés és a törődés, így ő lesz a falu 'vezetője'. Véleményem szerint egy nagyon okos lány volt, aki tudta, hogy mit szabad megtennie és mit nem. Gondolok én itt arra, amikor visszautasította az általa szeretett férfi szerelmét, mert tudta, hogy a köztük lévő távolság előbb utóbb tönkreteszi őket. Hatalmas mentsvár és vigasz volt Bang Won számára. Őszintén én valahogy mégsem tudtam őt annyira nagyon megkedvelni, és a világért sem jövök rá, hogy miért. Szerettem őt, de valahogy nem igazán lopta be magát a szívembe. A legvégén pedig kicsit haragudtam is rá, amiért elfojtotta a szerelmét (már ha maradt neki) és amiért olyan élesen beszélt Bang Won-nal. A színésznőhöz ez a karakter nagyon illett, bár eddig mindig hasonló szerepekben láttam őt, szerintem nagyon könnyen meg lehet őt szeretni.
Byun Yo Han - Ddang Sae: Boon Yi bátyja, aki gyermekkorában elfutott akkor, amikor segítenie kellett volna, és amiatt borzasztó bűntudat gyötri őt minden áldott nap. Hihetetlen jó kardforgatóvá vált, aki eldöntötte, hogy megvédi a szeretteit. Ddang Sae szerintem egy mindenki által szeretett karakter volt, bár tétlensége kicsit zavarta a néző szemét, de másrészt érthető is volt. A legszebb és legizgalmasabb jelenetekben mindig ott volt. Nagyon szerettem volna, hogy összejöjjön Yeon Hee-val, nagyon aranyosak voltak együtt. Ami zavaró volt, hogy a legvégén nem tudtuk meg, hogy mi történt vele, legalábbis nekem az ő számára a lezárás nem volt kb. semmi, holott kérem szépen egy főszereplőről van szó. No de erről ennyit. A színészt én nagyon megkedveltem, könnyen megszerettette magát velem. Remélem a jövőben sok főszerepben fogok vele még találkozni.
Yoon Gyun Sang - Moo Hyul: Egy tudatlan fiú, aki még olvasni sem tud, de a harcban kiváló, s nagy bonyodalmak révén belekeveredik a politikába. Talán Moo Hyun volt a második karakter, aki a legtöbbet változott. Remek volt látni, ahogyan egy 'buta' fiú végül megérti a politikát, hogy mi miért történik. Különösen tetszett kitartása és hűsége. Nagyon szorítottam neki, hogy végül mindenki megismerje a nevét, ő legyen a legjobb kardforgató, ahogyan arra olyan nagyon vágyott. Azt viszont sajnáltam, hogy valami szerelmi szálba nem kavarták őt bele, nem lett volna rossz. Moo Hyul nekem abszolút kedvencem lett a sorozatban. Borzasztóan örültem, amikor megláttam, hogy a színész egy fokkal feljebb lépett, és ilyen sokat szerepelt, remélem innentől már csak felfelé vezet az útja, tűkön ülve várom már, amikor ő lesz végre a főszereplő egy sorozatban. Nagyon megérdemelné.
Cheon Ho Jin - Lee Seong Gye: Bang Won apja, aki remek hadvezér, nagyon hűséges és becsületes, soha nem gondolt magára, mindig a nép érdekeit tartotta a szeme előtt. Szerintem ő is egy nagyon erős karaktert képezett a sorozatban, sajnáltam, hogy a végére kicsit kevesebbet szerepelt. A színészt nagyon szeretem, remekül helyt állt itt is. S a még maradó helyemen szeretném megemlíteni, hogy nem csak ők hatan voltak a főszereplők, rengeteg karakter volt a sorozatban, némelyik nagyon szerethető, mások pedig nagyon gonoszak voltak, de ez így volt rendjén. Emelem kalapom a stáb, a rendezők és mindenki más előtt, mert nagyon kitett magáért mindenki, rengeteg munka és kitartás árán született meg a sorozat, de minden színész szívét lelkét beleadta, ettől lett ilyen nagyon jó az egész történet. Utolsó soromban is mindenkinek nagyon, nagyon tudom ajánlani.

 'Aki politikus lesz, annak a szívében egy féreg nő. Azt mondod magadnak, hogy viharos idők vannak, hogy az életben maradásért nincs más választásod...
Biztos vagyok benne, hogy ezt mondogattad magadnak.
De ha a féregre figyelsz és az ő szavait követed,
végül te magad is azzá válsz.'

'Az emberek olyanok akár a szél.'

'- Eltapostad a gyengéket és egész életedben loptál tőlük!
- Természetesen a gyengéket taposom el... talán az erőseket kellene eltaposnom?
Természetesen a gyengéket lopom meg... talán az erőseket kellene meglopnom?
Az idők kezdete óta a gyengébbet mindig eltaposta az erősebb. 
Ezer évvel ezelőtt... és ezer év múlva is... a gyenge el lesz taposva az erős által. Az egyetlen igazság a világon... hogy az erős tönkreteszi a gyengét. 
Az erős... kifosztja a gyengét. 
Ez... az egyetlen igazság, ami nem változik!'

Történet: 8/10
Zene: 10/10
Színészek: 9/10
Karakterek: 9/10

Bejegyezte: Doyle Evolett
Milyen volt?  	
Címkék: 2015, 2016, Byun Yo Han, Cheon Ho Jin, koreai, politika, SBS, Shin Se Kyung, Six Flying Dragons, Six Flying Dragons ismertető, Six Flying Dragons vélemény, sorozat, történelmi, Yoo Ah In, Yoon Gyun Sang
9 megjegyzés:

    Névtelen2016. október 2. 13:07

    Olvastam és tetszett az ismertetőd,(főleg emiatt keztem bele a sorozatba) de szeretnék hozzáfűzni egy-két dolgot, hogy árnyaljam a képet. Nemrég szenvedtem végig, úgyhogy elég friss az élmény.

    Nekem kb ez első 10 rész nagyon tetszett, akkor még úgy gondoltam, nekem is top 1 lesz ez a sorozat. Utána visszább vett a sztori, de azért egész jó volt a feléig.(Így utólag, már a 25. részt tartom a történet csúcspontjának) Azután kb. a 42. részig elég vontatottan vánszorgott a történet a "Megfoglak győzni" "Nem fogsz meggyőzni" kaliberű párbeszédekkel húzva az időt. Az ezt követő pár rész meg voltaképpen a lezárás volt. A végkifejletre, legalább a felét követően, már számítani lehetet, a karakterekből kiindúlva, így nagy meglepetést nekem a vége nem okozott(csak bosszúságot). (Később rájöttem, ha valaki látta a Tree With Deep Roots c. sorozatot, az mindent tud, mivel ez annak az előzménye. Én nem láttam de tervben van, mert mostmár kiváncsi vagyok a végeredményre, a két sztori, úgy tudom kapcsolódik, és szerencsére rövidebb)

    Én soknak éreztem az 50 részt, a végefelé már én is áttekertem szövegeket. Igazad van, néhol rendkívűl lassan beszéltek.(A "Nirvana in fire" után néztem ezt sajnos, és így, itt-ott főleg fájdalmasan lassúnak éreztem a politikai csatározást, beszélgetéseket. Meg a karakterek sem tűntek néha túl eszesnek pl. 2 stratégának kell rájönnie egy nyílvánvaló csabdára :D) Voltak egyébb hibák is, de pozitívum, hogy nem volt csapongó a történet, egyenesen haladt a cselekmény és ezért jár a piros pont! :)(Bár, azóta sem értem, hogy van az, hogy nemesi nevet adok valkinek, voltaképpen a fiammá fogadom, ezt követően pedig, egy szót se szólok hozzá többet! XD Volt pár jelenet, ahol nekem ez már kicsit fura volt:D)

    Szóval számomra a sorozat legnagyobb hibája, nem a történet, hanem Lee Bang Won karaktere volt. Ő volt a főszereplő és komolyan, számomra megkeserítette az egész sorozatot. Gyerek korábban, még érdekesnek tartottam a karakterét, utána felnőtt,(színész csere) és az elejétől kezdve, egyszerűen idegesített a hülyeségeivel. Néha volt egy-két jó pillanata, de engem leginkább iritált. Boon Yi rajongása iránta, számomra felfoghatatlan volt. Többszőr is próbáltam, de egyáltalán nem tudtam vele együttérezni a sorozat alatt. Összeségében nem volt K-dramaban még egy ilyen karakter, akit ennyire utáltam.

    Akikért érdemes volt megnézni, az a többiek voltak. Szinte mindenki mást kedveltem, vagy semleges volt. Ha Ddang Sae, Boon Yi, Yeon Hee nincsenek, tuti el se jutok a végéig! (Moo Hyul-t is nagyon kedveltem, de a végén, nagyot esett a szememben, még ha, értettem és sajnáltam is őt)Tetszettek még benne a Silla (Queen Seondeok) és A 6 repülő sárkány és ezek szerint a Tree With Deep Roots közös történelmi univerzum alkotása, mégha csak kis dolgokban is nyílvánúlt meg ez. (Amúgy olyan érzetem volt, mintha az író kettészedte volna a Sillából Bidam karakterét. Ddang Sae kapta az összes pizitív, Bang Won kapta az összes negatív tulajdonságát)

    Összegezve, bár voltak benne jó pillanatok, jó zenék, egy-két érdekes fordulat is, nekem a végén mégis csalódás volt. Talán, mert az elején, amikor neki kezdtem nem erre számítottam.

    SPOILER ( "A hat repülő sárkány" helyett, találóbb cím lenne "A féreg felemelkedése") SPOILER VÉGE

    Hosszasan tudnék még írni, de így is hosszú lett. Elnézést érte, és főleg azért, mert neked nagyon tetszett, én meg ilyen negatív megjegyzést írtam.

    Zazu




    Válasz
    Válaszok
        Névtelen2016. október 2. 13:13

        Ez tényleg nagyon hosszú lett! Bocsánat
        Zazu
        Doyle Evolett2016. október 30. 7:05

        Hűha. :D
        Meglepődtem, hogy Lee Bang Won neked nem tetszett, én nagyon imádtam, főleg azért, mert a saját talpára állt, még ha ennyi mindenről is le kellett mondania. Érdekes, hogy te teljesen másként élted meg a karakterét.
        Hmm... nos nem tudom. Természetes, hogy mindenkinek más tetszik, látom ez neked annyira nem jött be. Én (mint mondtam) így 6-7-8 részenként néztem végig, és ez így nekem pont jó volt.
        Semmi baj, nem is lett hosszú! :)
        Válasz
    Névtelen2016. október 3. 17:25

    Annyit szeretnék még hozzáfűzni a korábbi megjegyzésemhez, hogy bár az előzőeket mind fenntartom, még ezekkel együtt sem volt ez egy rossz sorozat. Sőt, elég jó volt. Pl.: A legjobb harci jelenetek voltak benne, amiket eddig k-dramaban láttam. (A Muiiya pl. nekem is kedvencem, le is fordítottam magamnak. Amúgy nem a magyar fordítás hibája a dal pontatlan szövege, ahogy az sem, hogy a "Viperából"(v. mérges kígyó) "Mérges Szarka" lett. Furcsáltam a nevet, ezért néztem utána) Szép összefoglalót írtál, mégha nem is mindenben értünk egyet. Azt hiszem, túl nagy elvárásokkal keztem neki, és mivel nem úgy alakultak az események, ahogy az elején vártam, ráadásúl a második fele szerintem gyengébb volt, mint az első, ezért nekem Top 1 semmiképpen sem lett. Viszont ez csupán az én véleményem, egy próbát mindenképpen érdemes vele tenni, aki látta a Tree With Deep Roots-ot, annak meg szerintem főleg. Aztán mindenki maga döntse el, kinek hogy tetszett.
    Üdv, Zazu
    Válasz
    Válaszok
        Névtelen2016. október 6. 15:21

        A "Mérges Szarka" névre tett megjegyzésem, teljesen felesleges volt. Elnézést érte. Viszont, ha már leírtam, akkor a teljesség kedvéért: Gloydius saxatilis, vagy angolúl Amur Viper nevű állatról van szó. A koreaiak a saját nyelvükön Szarkaviperának hívják. (kb. mint, angol Tarantula- magyar Madárpók) A "Mérges Szarka" egy félrefordítás lehet, máshol angolúl már simán "A Vipera" néven láttam, ami valljuk be, sokkal értelmesebb, főle hogy kígyóbőr volt még a ruháján is.
        Zazu
        Névtelen2016. október 21. 17:34

        Folyt.:
        Viszont az is lehet, hogy a fordító meg akarta tartani a "szarka" szót a dalok madaras sorai miatt és azért lett Mérges Szarka, mert a Szarkaviperát bénának tartotta. :)
        Zazu
        Doyle Evolett2016. október 30. 7:08

        Igeen, a Muiiya nagyon tetszik nekem is!
        A TOP 1 nekem sem lett, de első hosszú sorozatként nekem nagyon tetszett, főleg azért is, mert ilyen hangulatban voltam. Persze, mindenkinek saját dolga eldönteni, tetszett-e neki az adott sorozat vagy sem, mi csak normális, emberi módon leírjuk a véleményünket. :)
        Köszi az infót, én ennyire nem néztem ennek utána, de nagyon érdekes. Igen, valószínűleg ezért. :)
        Válasz
    Imola Helyesi2017. október 31. 9:47

    Nagyon jó az ismertető, teljesen egyetértek vele. Ez a filmsorozat csúcsminőség a dél-koreai filmgyártásban, a szereplők, a politika, történelem, a meseszövés, szerelem, a karakterek, a harc, a háttérzene csodálatos. Kétszer láttam, de szerintem még egyszer meg fogom nézni. Még a Jumong tetszett ennyire és a Szél királysága.
    Válasz
    Válaszok
        Doyle Evolett2017. november 14. 10:19

        Huha, egyiket sem láttam ezek közül, de majd egyszer! :)
        Nagyon örülök, hogy ennyire tetszett neked is! :)



[h=https://animeaddicts.hu/encyclopedia.php?drama.24852]AA[/a]
[h=https://www.sorozatbarat.online/video/series/3821/Six_Flying_Dragons_online_sorozat/01_evad]felt[/a]
</tartalom>
 </anime>
 <anime>
  <animeID>5</animeID>
  <animeNev>Hu Li De Xia Tian 1 </animeNev>
  <nezem>0</nezem>
  <reszek>32321</reszek>
  <megjegyzes>12</megjegyzes>
  <tartalom>[h=https://animeaddicts.hu/encyclopedia.php?drama.27393]AA[/a]
[h=https://www.sorozatbarat.online/episode/228097/The_Foxs_Summer_online_sorozat_01_evad_12_resz]sorozat[/a]

Hozzáadva: 2019.12.22</tartalom>
 </anime>
 <anime>
  <animeID>6</animeID>
  <animeNev>Tai zi Fei Sheng Zhi ji</animeNev>
  <nezem>0</nezem>
  <reszek>37</reszek>
  <megjegyzes>36</megjegyzes>
  <tartalom>A nőfaló Zhang Peng egy baleset következtében ezer évvel korábban tér magához, a császári udvarban, méghozzá Qi Sheng koronaherceg feleségeként. Kicsit lesokkolja a dolog, de amúgy elég jól viseli, hogy onnantól női cuccokban kell rohangásznia, bár gyakran lesápasztja a körülötte lévőket szokatlan viselkedésével. Mindazonáltal sikerül megkedveltetnie magát a környezetével, csak épp a koronaherceggel van fasírtban, aki ráadásul ki is akarja nyíratni... az elején, aztán meg már mást akar tőle, de attól meg Peng Peng sápad le kissé.^^
A nagy sikerű sorozat erősen épít a helyzetkomikumra, ezek a jelenetek nagyon viccesre sikerültek. A második felétől viszont már komolyabb, drámaibb fordulatot vesz a történet.
Készült hozzá egy alternatív befejezés is (36. rész), illetve plusz egy pár perces Valentin napi befejezés is (37. rész).

[h=https://animeaddicts.hu/encyclopedia.php?drama.27308]AA[/a]
[h=https://www.sorozatbarat.online/episode/155524/Go_Princess_Go_online_sorozat_01_evad_32_resz]SO[/a]

hozzáadva: 2020.1.11</tartalom>
 </anime>
</Animek>
